看著時間慢慢流逝, 但什麼都沒有進步

看著時間慢慢流逝, 但什麼都沒有進步
這種感覺很可怕
其實回想過去, 在事業上, 叫努力過, 盡過力
但香港濕9公司, 濕9老細何其多, 對於他們來說, 他們覺得你努力是應份, 不努力連工都無得番
看著自己慢慢地年老, 看著時間一點一點地溜去
這麼快就完了2016年, 歲月不饒人
體力明顯也差以前很多
但自己又可以點呀
好像一切都無能為力, 想改變又無從入手
看見香港慢慢地進入死亡深淵, 作為一個基層, 當然也被這個時代的洪流捲入去, 但又可以怎樣呢
唉, 身不由己, 這麼快那麼快就中年, 很多變成老人家了

##fatc

樂觀蛇

完全明白